[I am from Hong Kong] 逾萬遊客每日湧入奧地利「世界最美小鎮」 當地居民：醒來發現房間內有中國遊客

被聯合國教科文組織納入世界文化遺產，並譽為「世界最美小鎮」的奧地利小鎮哈爾施塔特 (Hallstatt)，年前起成亞洲旅客的熱門旅遊景點，至今居民仍大受困擾。近日，哈爾施塔特鎮長 Alexander Scheutz 再次開腔懇求遊客不要湧進小鎮，另有當地居民表示，有天睡醒曾發現房間內出現一些中國遊客。

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店